IPhone function

看來今次新function 完全不吸引，仲有甚麼新function 提議比 蘋果